其實super girls d歌真係好正

日日都要聽
hotcha都正
但暴露左自己年紀
係咪
好驚hotcha終有日
要上流行經典50年
咁自己既青春
就真係劃上句號
有時係街見到d女
就嬲自己點解得唔到
不過都冇辧法
做人做到好攰
無論付出幾多
點迎合
d女都係唔領情
做野方面
直情唔想諗
總之咩都唔想諗
係街見d人着校服
又諗就算黎多次
或者都係咁
人黎到世上冇得揀
返學冇得揀
出黎揾食冇得揀
唔好講到自己好懷念d咩咁
只係感慨自己經歷
傷懷自己由細到大
承受過既種種

幾鍾意黑色西裝同be my love
可惜好似散咗